交通警甴用鐵馬撞人

好高質素

交通狗真係最仆街，次次都係交通狗，仲仆街過速龍

鐵馬打轆

得四隻 都冇人圖

cls

還拖啦

呢獲唔搏升 幾時到交通popo有野做

香港警察=恐怖分子
周圍殘殺市民

邊度？

屌佢鐵騎狗，其他4個都已經係後面hea，佢就鳩衝人

痴撚線

妄顧人命

危險駕駛啦吓話

葵芳 新都會後面

gta
好克制

恐怖襲這屌你老母

4個後面都係作狀用警棍
無啦啦有隻精神病上鐵馬撞人然後走左

on撚9。而家真係點都得

遲早用裝甲車碌人

最尾果下有人跌低左？雖然起得番身，
好擔心真係撞到撞親既快D去杏林睇睇

推